[IU合成圖] 被網友惡搞合成照 IU慘淪意淫對象

IU的性感演出照片在網上流傳，但原來是合成照片。

合成之後真係好性感。

有網民在社交網站上載合成照片。

其實呢啲先係原圖。

韓國靚聲女歌手IU最近被網民合成照片，無辜變成意淫對象。上月31日，有網民在社交網站上載以「IU正式的破格概念」為題的文章，並上載多張IU穿上性感黑色打歌服的照片。

網友齊炮轟

相中的IU穿上黑色透視裝，可以見到裏面只穿了黑色Bra及黑色內褲，造型極之性感，不過有網民發現照片其實是合成照片，原圖是今年9月20日，IU在首爾梨花女子大學舉行見面會的照片，當時IU穿上Bra-Top及黑色熱褲，而並非改圖後的內衣褲，不少網友都炮轟改圖者此舉是傷害IU。

望改圖者受處罰

IU所屬事務所表示會對有關人士採取法律行動，現正根據截圖追蹤最初的發布者，而IU的粉絲亦普遍希望合成圖片的網民受到處罰。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

圖

樓主係不孝子

....圖呢?

邊條仆街蝦我條女

Fact Check

樓主唔係成日出好多圖㗎咩，做咩哩個post一張圖都冇

pornhub都有IU嘅deepfake啦，圖好少事啦

e+興冇圖

快過會員胡力威

呃我唔到既 呢張都冇改

樓主技窮 開始無圖

你攞定伯母出黎啦

圖定老母？

Deepfakes連新垣結衣扑野都有啦

邊個恰我老婆

咁之前D飛釘相 係合成定真